Haven ca 8折團

做緊8折，code: blkwknd17
On sale item大部分都可以再折
運費45cad，預3-4人就落單
價錢就佢寫既x0.8x1.02(銀行手續費)
再加45cad除人頭

Tg:

pish